有冇人臨30歲先被分手 (2)

有冇人臨30歲先被分手

其實係咪本身你份人有d 負面而好耐冇宣洩過出黎？

我覺得係我諗野方向唔同左, 我以前覺得有興趣事, 依加我諗係浪費時間, 或者依加諗很好現實. 我都唔敢相信,只係短短大半個月.點解會變化咁大, 我試過心情好啲果時, 就會諗我之前負面情緒係咩,點解會冇左..

留名先

成日諗以前只會永遠走唔出個困局
成世人流流長仲有好多野要做

抑鬱？

真係唔知, 未試過.

好多人係咁
有時真係會突然唔開心/負
最緊要搵到解決方法

長期係唔開心-正常-唔開心-正常之間浮沈

係 諗返起好耐都冇開心過

我都係咁，有時會無啦啦好撚灰

長期都好灰。
成日覺得人生其實冇乜意義，一諗起背後操控哩個世界嘅造物主/神等等，就覺得佢好恐怖

現在真係全心寄情炒股票，賺埋留返老左一條友用黎吊命

不過絲打你重後生，重有機會

你又知我後生 ？

識人真係辛苦

你上個post唔係話你26咩？定我記錯？

你咁都記得

我懶姐 有交友app方便好多

我都想知
見幾次都冇個d就

我越見越冇feel...

之前咁岩睇到，其實無追晒d post，去得太快，但最記得你，因為成日見到你留言

不過d app真係識到既咩？感覺好唔真實，好似好易比人呃咁

其實係咪傾多d msg先再見面係咪好d呢？熟多d先見好似好d咁

我冇野做嘛
咪成日上連登打等

我好睇眼緣，見幾次就知自己有冇興趣

識唔到 網上點好傾都好
一見就全部變理想變現實

88年 巴打 單身差唔多兩年

以前成日識到一個傾一陣就冇心機再傾，過一排悶悶地又識第二個無限loop

個個開場白都差唔多，搞到好似interview 咁會厭倦

基本上傾一頭半個月，約到咪約唔出咪算

真係有正常女人既，可能我搵既年齡層好少少
要呃就老母介紹既都可以呃

岩呀巴打，個玩法就係咁

我覺得心靈上滿足就好恩惠, 起碼佢記得你, 有野會同你分享, 秒唔秒回唔重要, 起碼佢用心覆你.

其實我係咪睇化左

你指出到黎樣唔岩，同真人無咩野講？

被hea回人真係好無癮，你再搵佢，又覺得自己煩住人咁，自己都覺得咁做好樣衰

真人其實講黎講去都個係個d
樣岩既話乜都得

一見佢hea就唔傾架喇
有d見我whatsapp 頭像轉左合照又走黎搵返我

開到2
真係有咁多人單身？點解我身邊既個個都有著落

多架，一係識唔到一係揀清楚先落手

你要大隻靚仔？

身邊好多人單身，但好似冇乜點叫春

見一次唔得仲有下次？

中一半喇
不過有個fd 係大隻靚仔出過幾次街都冇feel

見一次唔得已經hea覆
係咪好仆街

有次skout約左個出黎，大家都冇乜feel，心撚照果隻，見完直接收皮唔搵

lm

27 到依家都唔敢再拍
開始前都諗多左好多factor, 例如自己無錢

通常第一次見有feel覺得啱就出手，覺得麻麻好難再慢慢培養

都有少少既
自己又唔想咁隨便
期望出現個你又覺得佢好， 佢又覺得你好既人

好多個都係喇，仲覆係禮貌上，覆覆下就hea覆
有次見完個毒撚之後話本來想一齊坐巴士送我返屋企見我耐d，
嚇撚到我

係咪我黎

唔撚係掛

88年巴
07年被飛後一直唔敢再識異性
怕累到人
屋企人見我單身咁耐
驚我係咪中途轉基

有時啱feel會話送人返去

以前未出黎社會做野
果種純真既友情同愛情
真係可以唔使用錢黎衡量

但係到你出左身之後
你就會察覺係個環境迫到你本身要有d條件
先可以同人拍拖

而且可能我思想守舊
拍得拖既我已經認定另一半係終身伴侶
但自己又無錢無謂累左人

已經預左自己做單身狗孤獨終老

10年時間真係唔經唔覺就過左
我諗下一個10年應該都會好快過埋

我最耐都係兩三年

拍得拖，自己會預左同人地一世，
最終都係要諗

咁就空白左2年

似 如果你知道我係邊個 你一定唔夠膽串我 個個肥仔

岩feel一回事
但洗唔洗講埋想見人耐d咁痴漢既野

唔係我，利申瘦仔

應該冇講呢d野齋話送人

不過我見個d冇問都會主動送人搭車

唔岩傾？

有份工夠養自己已經冇問題啦

結完婚肥返少少

到去到結婚就唔係咁講啦，無錢你連樓都租唔到，叫老婆同奶奶一齊住？ no way啦，10個有8個唔會肯，我自己都覺得二人世界好d

你係出到黎先知係毒撚，定之前交換過相？

屋企家底都好緊要啦，如果女方屋企幾千萬身家，個女仔由細到大住既地方都千幾尺，你公屋仔一個，都唔好意思追人啦

大大師兄

毒毒真係勿用
唔岩只想盡快走人

如果自己唔係諗住拍散拖，咁當然係以結婚為目標去拍啦

唔諗定，到時35歲再諗拍新拖啦

過左30拍拖d心態會諗遠d

冇feel 佢個人吸引唔到我想了解佢

出到先知，唔會交換相

如果仲係18，22都仲話有時間比你任性下
30都黎真係想識個終生伴侶

咁撚博

用tg交換相都ok既，有限時set

我影相唔好睇

同埋相呢家野好易呃人

咁就真人見一次啦

你有無約過連登d巴打？

男人應該唔會執過掛，女人就好多都美圖瘦瘦過

自己30搵同齡上下既女,佢地大多係諗結婚,好快已經會問你點.講結婚就唔可以唔講錢.

所有野都係建基於金錢之上

試過真人出到黎係李私煙樣

年紀大係要顧及現實.大陸有句說話.山盟海誓敵不過柴米油鹽

女既角度睇又無錯.都29+1.無咁多時間同你玩玩下.
唔會直接講錢.會講結婚會講住邊度.間接D.
一人一半都有好多話肯.你出你有既一半,佢出佢有既一半.你聽得明未.

有，之前有玩tg po

我見過相同真人差好遠既男仔

點解用「」 e個icon既

黎明變左八兩金？

可以咁講 條褲仲有漬
而且我得154 佢同我平排

嘩...唔好講約左女仔第一次見，返工都有問題啦，如果佢係我到做，第一日返工已經比老細話佢個look唔掂，幾日後都無變就炒得

男仔得154，聽見都傷心 ，e家average好似係175？ 不過我都係得172，算矮

有d見都未見已經問定結唔結婚

我老婆開頭都要我比晒，有左之後好左

果D港女覺得跟左你已經係好大付出

真係無乜30既女會唔講結婚(錢)

J完先見你

旁敲側擊咁問姐，其實都可以理解

30歲後重新黎過既感情,除左要面對趕結婚,仲有就係雙方過去感情問題.如果一方有過一段長情.就更難搞.

對上係5年算唔算長？不過都一早冇晒手尾，而且百分百肯定佢唔會再搵我

5年算長,青春時刻共同渡過,點都深刻過你成熟後既相處.無論情感同價值觀上.都影響大D.

我都係一齊5年 之後再分開 巴打 一齊努力啦

仲要係尾水既青春，的確係好深刻既亦都影響深遠
但未至於話仲愛佢，只能夠話佢係人生中一個位置較重既過客

有d經歷好值得收埋佢老左就死果陣拎返出黎細味

唔知 見過一個都正常既

咁chur架咩

感覺好慘，一個

我唔使175咁高要求 都唔好同我平排呀

如果去到18x 會唔會覺高過頭

有幾慘 ？

180好呀岩我

咁又係，男仔154又係怪左少少既

差成3x cm，個女同你講野個頭要望到好上

絲打好高？

我都覺佢地條頸好辛苦

165炸，不過我鐘意高佬

18幾太高啦對我黎講
平時係街到欣賞下就算

得178

但我ex 得177

177都高過average啦

女仔165夠啦，太高好難搵男友

我覺得女高都ok丫

有無人講下畀人安排"相睇"既經驗
已經安排緊幾個人一齊飲茶見面

未試過
平常心囉，唔好玩電話

咩年代，相睇

frd搭frd一齊食飯都ok，堅相睇就唔好啦

有朋友今年結婚佢未婚夫相睇識

比你接唔接受到？

如果見咗真係啱key我覺得冇問題，但真係相睇我會諗起以前農村果d

一直都係得閒睇下po 冇點留言
27 歲時同拍左7年既ex 分開左
今年都29 了，好似冇乜意慾想拍拖
不過分開左後頹左一年，都認清左自己好多不足既地方
今年重新出發

絲打？

見到出面有d post，入面個個都97-99年出世，即刻撳上一頁出返去

正常有工作既香港男女 唔係"介紹個鄉下妹你識"

「睇相」完分享下經驗

係

臨訓前見到咁講好似打左支強心針咁, 應該今晚可以一覺訓天光

男仔高都擔心？ 唔係矮先應該擔心？

個人現實左, 少左自我催眠

e兩年無人追你？

88年 工作加性格問題好難識倒女

我唔會去 阿媽9up過話介紹人俾我
我話我又唔係識唔到男仔

你咁後生駛唔駛呀

算係有掛？
上年覺得有同事approach 我 但勁chur
但唔熟又係咁約睇戲 仲話想一齊旅行 拒絕左

加油呀。如果係巴打，應該就唔洗太驚

過多幾個月都27
但自己都未算好定性登想拍拖

平時係公司冇乜交流？

唔想拍定想拍？

公司好煩架，你成日同某個女同事一齊，其他八卦同事就會好多口同圍講

想拍拖
但唔想結婚，要搵到一個我好愛既人先結

絲打我地同年
完全無結婚生仔打算
但勁多同學開始結婚
有同學已經離埋婚

見面聚會傾計.個個數落老公/老婆
講個仔講個女點點點.而你就搭唔到口.
呢個時候你就知道自己同佢地已經唔同境況.

搞乜離婚

我前幾年都冇諗依啲, 但最近聖誕新年一個人過就唔知痴左邊根, 心情好down

絲打感覺好難會愛一個人咁

係 好難搞

放長假都會有一兩日有節目

但你係好易就鍾意人，不過好難愛？

聖誕同過年都會去frd到玩下既

對人好難有興趣有好感
紅字係我一位結婚前撻q既朋友同我講

結婚前撻Q咁慘

咁雙方係咪都放得低

我都拍左拖三年之後分手
其實好多小事大家都可以傾
但佢就成日都起街走左去同不停講分手

唉隔幾日就傷一次

其實分開過幾個月一齊返之後小左
但有唔滿意既野佢就用分手黎講

例如唔鍾意我炒股=分手
街到望到前面行過d 女仔一眼係索既=分手

成日發皮氣真係好難頂，直頭佢一嘈完我連透氣都覺得好辛苦

仲要成日西面黑面
我真係唔明點解對住另一半鍾意既人會咁

買股票都唔得？你輸過好多？

唔算多交流, 不過知我會打機有時會傾打機野
同事八掛呢樣真係堅煩
而家係公司真係寧願做獨家村

其實佢又無講係咪真係鐘意
可能只係我諗多左
但諗諗下做朋友都咁CHUR 不了
拒絕過幾次都仲約 唔醒水 連FD 都唔想做

做咗兩年野儲咗三十萬
上上落落輸咗三萬

算唔算多？

其實你覆佢msg只覆icon同單字，正路都應該feel到，自己自動收皮啦

絲打打開咩機？ PS4定switch?

兩年30萬，巴打都儲得好快喎

你剩輸無贏？我無買牛熊期指，所以無輸過呀，3年我諗賺左6、7萬到，3x萬本

係啊有玩牛熊
賺過十萬，倒輸返而家轉返正股多

輸左一個月人工左右囉
所以都打返保守d

唉

圈子本身細
真心去認識一個人要花好多時間心機好攰

所以我真係有好過份咩呢到？後生俾個機會自己試下
不過交稅又一大筆

2年30萬
我2年最多得幾皮

我覺得識投資已經好叻

咁搞法日日見都老尷la

我就係覺得雖然而家呢一刻仲交緊學費
但d 經驗係多咗，之後要賺返應該都唔難

不過都怕輸大所以好保本咁玩
都係輸一個月姐，所以有時我都唔明d 女人
可能佢覺得係賭錢掛（咁玩得大既話係似）

你女朋友幾大？

以前兩個都係同班同學 中學畢業幾年就搞大啦
年少無知掛
大個都未夠30就離左婚
最慘係個小朋友

我都係呢啲大時大節會比較有感而發
街裡愛人一對對

仲有永遠都仔女行先

好攰，但交友apps 個d 真係太假冇心機
冇緣份咩都係假

平時都已經係okok 唔唔 好 咁樣， hea 覆
咁我都無辦法

btw, 我有玩ps4 同lol

而家d 人個果都玩手機game
竟然仲有lol

剛剛開始玩就緊係唔一定贏架啦，我剛剛開始玩個時都坐左艇，都係e掛開始升得勁，部分貨先由蟹收做賺，e家識玩，就唔會咁易蟹啦

到你有左小朋友，你都會咁諗

好少見女仔又玩PS4又玩lol

係囉 , 依加識親都係玩手機GAME 多

有時候係依個po 追下回下分享下, 感覺好warm, 好難得, 可能朋友圈細

係度吹水都幾開心

道德撚勿屌
未ready好做老豆老母真係唔好中出/戴返個套
有左既話都只好落左佢

留個名先

識人其實唔難，識到單身既先難

識到人都唔知佢係咪單身

Agger
係咪人大左會冇咁易鐘意一個人
或者多左顧慮 唔敢咁易鐘意一個人
Btw今年29+1，分左手兩年，感情運接近零

原來有咁多88年巴打
我都係88年 單身左3年幾
奈何自己性格+興趣問題 識唔到女朋友
有D覺得自己會唔會單身一世

所以我好擔心自己老左如果仲單身會無曬朋友

好多都無諗過就生

要你鐘意佢時佢又鐘意你 真係好難

我會成日睇人隻手有無戴戒指，結婚戒指同鑽石戒指個d，不過試過幾次無戴戒指，識左一排先知有佢有男朋友，收得皮

手機game 好易玩厭, 除左ro 仲有咩好玩?

最近開始玩下傳說對決

同絲你一樣啊, 好難對人有好感

一d feel都無？只係鍾意，唔係愛都無？

其實絲打有無諗下join其他圈子去識人
否則靠工作環境 好難識到單身好男喎

去邊join

37A0同問

我都有玩

有時候覺得, 其實我地係個中間位. 話太遲又唔係丫, 30歳感情重新黎過大有人左.

我都係依幾日先突然好有mood 玩 , 之前我對手機game熱愛度係零...好奇怪

冇野做又有新事物出現就會變得好有mood

你做邊行？

有時覺得永遠搵唔返ex咁好既人

都係既

Join返自己frd搞d活動，出席既全部都結晒婚

因為下一個都未出現

見到有啲拍左六七年都可以話散就散
自己真係唔敢去諗到好長遠

留名
單身左年幾真係好悶
已經由最初擔心攝灶罅，不斷玩app
到而家是但add人吹水攝時間算
無心戀愛 好驚再受傷

出家做尼姑算啦

其實如果兩個都25up，拍兩三年就好結婚啦，拖到成5年以上個d，一定係是但一個根本唔想結

玩app有無收獲？

一齊做喇～

記得有位27歲人妻絲打講過男方有諗過將來既話拍左兩年內/後會提結婚
冇既話唔好太好段關係

其實拍兩年，去一兩次旅行，就會知道晒對方真面目係點，尤其去旅行，真係乜都知道晒

我好想拍拖半年內就同居，係咪好痴線

隨時

我又要, 一齊喇

係大有人在,但真係要用番30歲人應有既成熟去開始會好D.

岩啦, 你地三個一齊住啦

如果雙方睇法一致, 我覺得都冇咩問題

冇錯, 個心態真係會唔同左

同現任一齊冇耐就同居

如果男方一早自己住就無問題，但如果拍左半年就特登出去一齊租樓住就唔好啦

有同居既話兩三年好夠，尤其係打算生細路
同ex淨係同居都四年，散果陣佢話其實好想結婚，不過唔想同我結

本身有個竇真係方便好多

如果特登租，一簽簽一兩年，到時散左，返個繼續租埋落去？

就算知道哂對方真面目都可以話散就散,我就係例子

我同ex租果度係佢簽，又唔知做乜鳩一續完約先同我分手，我咪自己搬走佢繼續租囉

個人經歷，獨居係爽過同居，所以都係唔洗咁急一齊住

一齊

遲早都要見，點解唔早d見好

其實每對情侶都會變淡,冇可能一直好似一開始咁,如果佢以呢個原因分手係咪未玩夠/出軌

我係拍左11年先分手 30歲前 就結婚先分手

未玩夠就點都未玩夠，同幾時同居有咩關係？

唔關事架,我都係路過問下

咁依加點, 有冇重新出發?

都無得唔重新出發啦

點解要一齊住 ？

嘥氣，性格根本唔可能變到，如果佢扮變左，最終有日會頂唔順離婚

同居先真正了解到另一半

係有一齊儲首期呀.不過係佢儲一成,你儲九成之嘛

本來同ex都差唔多儲夠首期，d錢依家用晒落結婚生仔度

岩岩同男朋友去完第一次旅行，之前都好驚會鬧交，但好彩又完全冇呢個問題。
雖然拍左唔係好耐，大家都有諗下將來，但真係諗囉。

拍左夠一年未？

係囉 點解會期望對方會變得愈黎愈好
應該會自然變到愈黎愈差先係

會越來越發覺佢唔好既野，去到最尾就睇大家接唔接受佢d衰野啦

拎出黎傾下，睇下改唔改到

其實可以大家傾下已經好好，當然有時傾完都唔會即刻變晒，或者根本變唔到，不過有時一講佢就西面，咁就無得傾了

同ex 一齊冇耐就發覺有問題
三日唔埋兩日就拎出黎傾，每次都傾到喊
可能唔夠愛，大家都妥協唔到
不過最少都嘗試過，和平分手

係
咪等D人以為同居正, 可以瘋狂啪啪啪

其實唔應該要求另一半為自己改變，好多野改唔到架，而且有d野對佢黎講未必係咩缺點，次次拍拖都改呢樣果樣，調轉比你都覺得冇左自己
兩個人係要磨合，啱啱一齊咪睇下接唔接受到佢係你眼中既缺點實際d

日日對住啪乜春吖，耐左咪又係自己打J

冇要求佢變，大家都接受唔到，磨合唔到

我覺得兩個人都要讓步
兩個人一齊好難免要遷就
你地係價值觀問題定生活習慣？

未，下個月。所以有時候覺得大家太快諗將既話，做唔到，咪盞失望

同緊第二個一齊，雖然仲未完全放得低，但係條路都要繼續行。

而家女朋友，我覺得唔係最愛，但佢對我10分好，所以我依家都好迷惘

讓步讓得太多又係死，去到自己底線點都要企硬，起碼要佢知道邊個位要停一停唔好踩入黎
個火喉要控制得好，適當讓步又要堅守自己底線
我就做唔到，活得好冇尊嚴，講到我成個廢柴咁，乜撚都質疑我再唔係用恥笑既語氣話鳩我唔撚識，好聲好氣同佢講唔好咁樣就發返我爛渣，如果唔係比個仔縳住我一早走撚左啦

生活習慣
加上大家住得遠，佢份工做到冇得停，好難見一次

sbt

佢一個月搵幾十萬？佢憑咩話你廢？

冇直接講，成日講到我乜撚都唔掂，我講乜都質疑唔撚信咁，係佢眼中我只係一部返工機器

依個世界咩都要錢，有時想唔現實啲都唔得，不過呢，大家都應該互雙體諒。

唔同居都可以扑嘢
同居會磨蝕對一個人嘅愛

人同一樣野做得多好厭
所以唔同居會好d 間唔時見 間唔時啪
同居耐會懶哂唔出街拍拖

噢
本身想叫你不如試下出軌
但知道左會俾人分身家

btw
你地幾耐冇做過愛

好似差唔多一個月
仲諗住兩個人可以互相扶持，我真係天真
要買野就識搵我

同居期間最耐差唔多半年冇搞野

講現實,我搵到錢就一定包2奶,飛起現實個老婆,夠現實未.

唔賢淑既女人真係難頂，明明佢錯都要講到啱，駁返佢又話你大男人，乜都由佢又話你廢話你冇主見，完全冇道理可言
有時d男人走佬真係一隻手掌拍唔響

咁我都算好彩
拍拖10個月開始同居
拍5年結婚
結咗半年
而家仲係好熱戀FEEL
一星期起碼啪2-3次
我地兩個算係價值觀接近
唔洗太多遷就都相處到

算係教育

好撚慘

我同ex就係咁分手，又唔肯轉工

我同老婆結婚初期晚晚啪添，依家一腳伸開我叫我打飛機

你會唔會做咗luigi自己唔知？

係都冇撚所謂，唔洗背負拋妻棄子既罪名

30歲比ex飛以為好撚慘咪又係咁過，呢d野已經難唔到我

係咪話冇行房幾耐
可以提出離婚
而唔駛被分身家

btw
溝通左先
試下去返初相識既地方
睇下撻唔撻得返當年既情感

唔得既 又扭轉唔到女尊男俾個勢
就好計劃下點損失最低既情況下離婚

佢點會離婚呀 有仔係身

底線
每個人都有底線
btw
情愛關係 一定有一方被食
但唔好太極端
64比最理想

要好耐唔搞先得
我自小已經生長於女權家庭，估唔到依家要輪迴多一次

一世wo

可能童年經歷影響，老母成日幫住我家姐
搞到我養成左據理力爭既性格，唔容許他人踐踏我既尊嚴，道理係我果邊絕不妥協，唔知係咪缺點但我覺得冇問題
濕碎野可以由佢但唔代表咩都得

佢話嗌交唔可以爆粗唔可以講侮辱佢既野，我做到喎，有留底線比佢，但佢呢

溝通？
尋晚咪好聲好氣同佢講，第一個反應就發我爛渣

你地對話係點架

攪到咁, 不如唔出聲玩冷戰算

兩公婆成日鬧交同冷戰都好傷感情
有冇機好清楚平靜地講一次
佢唔聽就算
當大家同屋主?

小朋友應該知道父母感情唔好
與其係咁,不如分開可能仲好D

大約係話
點解有時硬係唔係好信我講野咁呢？遲d去旅行你地自己睇點搭車我唔比意見

佢同佢個臭西港女家姐都一鳩樣包拗頸衰左又唔撚認果d黎，我梗係戴定頭盔話唔理廢事到時煩啦\ /

點解可以傾到咁耐

只要唔順佢耳無論咩語氣咩字眼都係覺得我屌鳩佢仲有乜好傾
唔知自己係咪經歷緊所謂中年危機，事業樽頸位，放工返屋企又要做老婆奴，個仔又唔係幾痴我，係爭在未甩頭髮
好想掙扎但好冇力

呢個年紀係開始長氣d

呢 D 唔係傾 wo.....
點都好, 睇怕都係你地已經習慣既生活模式
只可說聲加油

唔係可以點
好多時又係佢地要問，答完又當我鳩up，你教我點好
問完我食咩根住佢又話食第二間果d無謂野我都廢事理佢喇

識果陣有冇共同嗜好？如果提返 回想返 個情況會唔會好啲丫?

非文做咩無喇喇呻呢d既

儲埋係心底有感而發姐

成世人流流長 要同老婆一齊解決呀

佢份人好唔浪漫，從來冇講過肉麻野，我講都比佢屌
同佢一齊好似玩online game咁，課金咪行得順d

係我被解決

係咪錢銀上比較緊令佢變得咁現實?
生活迫人好難成日玩浪漫

試過港鐵壞車，佢黑我面話我，我差d以為係我整壞架車

浪漫又唔一定要好多錢
本身又唔係窮到冇錢開飯，我發覺冇藝術/文化氣息既人係不知浪漫為何物

有d人既興趣係無啦啦搵人黎嬲

我通常好嬲就唔講野唔彩佢，之後佢又話我發皮氣唔搵佢，我已經無鬧人

女人係鍾意將所有責任推晒比男友/老公.
你達唔成佢個完美預期.咪你既錯囉.

唔睬佢咪嬲返你轉頭

我意思係
係咪日常生活,返工,湊仔,持家呢D瑣碎事已經佔哂佢D時間同個心
令佢冇咗浪漫MODE?

拍拖果時都冇浪漫mode

我最多唔彩佢半日，之後都係我氹返佢

咁你當初又追佢既？重要求埋婚

以前起碼有得啪先啦
而家咁冇交流成個HOUSE MATE咁

果時啱傾吖嘛，佢又有d痴身
呢個年紀開始現實d都好正常

悶呢d野真係冇分男女

我係好怕愛情會死o個種人
唔想同老公變house mate關係
而且我本身都係鬼馬多諗頭
我老公相對就係悶人一個
冇咩主意,試過一招我受o既佢就次次都用同一招
咁我又冇所謂
起碼佢有心氹我
我花心思氹佢佢都好受落
本身個人木獨,但如果對方肯氹而佢又肯受,咁我都會覺得開心

佢都想我氹下佢架，不過係送禮物囉
叫佢一齊行山又話辛苦，幫佢影相又話on9
睇日落又話無聊，有fd約佢飲野就仆到去
其實係咪好多一凹一凸既會不自覺咁走埋一齊

同男仔飲定女仔飲，好唔鍾意身邊個個落bar飲酒

齋女/有男有女，有時會叫埋我，我以前都好爛蒲，越大越鍾意靜，依家係酒吧坐一陣都頂唔順
都唔明佢幾廿歲人唔攰既
好耐以前有個ex試過斷片比人執屍，我同佢講叫佢唔好飲咁多，佢就扭曲個意思屌我話佢飲大同人搞野，連同人搞同比人搞都唔識分

咁佢個次比人搞完點？當無事第日再去飲過？你老婆係咪落bar飲野識的？

都成十幾年前
果次佢第二日失蹤，以為佢入左廠打去醫院問又冇呢個人，晏晝自己蒲返頭，都未知既，以為佢瞓到迷左
過一排佢先自爆比我知

我老婆係高登識既，上個post有講過下
冇蒲好多年，都冇試過係吧識到女

你兩個唔係一凹一凸咁簡單...
係越行越遠....

我都唔撚知
生完仔重心擺落個仔度好正常，但係我對住佢越黎越冇男人/父親應有既威嚴，咁樣對個仔都唔好，搞到佢以為男人係咁會自卑影響成長

無報警？

有無諗過離婚？ 有時頂唔順就係頂唔順，有小朋友都係咁話

點解你咁就佢?
我老公好錫我
但係我野蠻佢都會鬧我
成日退讓對大家都唔健康

冇喎，佢細路仲要係差佬
所以我都唔知真相係點

好明顯你戴綠帽喎，不過好彩你走得快，唔係幫人養便宜仔

有鬧架，我唔係淋善果d人
正常語氣講佢都可以起鋼可以點
試過儲埋爆佢一鑊嘈得好勁之後改善左個關係，不過都係無限輪迴
邊個唔啱都我氹返佢，自己都覺得無謂

老實講，佢結左婚重落bar飲野，e樣真係接受唔到

老老實實，有既，但結左婚又有細路，要走就手尾多，唔同拍拖一個whatsapp 就搞掂，同居都要執野啦，同ex散果時搵地方搬都好忙
有次嘈嘈下佢嗌離婚，我即刻話好，執左幾件衫去酒店瞓，嬲之餘心裡流出絲絲然歡喜
第二日佢罕有地氹我返去

少左好多喇，佢本身又乜柒興趣都冇，仲有乜好做

咁其實你有無對佢心淡？

一齊左7年上個月被分手，之間都keep住有嘈有傾計

前兩日佢講左句”點解你唔會溝我？”跟住我就同佢講要準備同收拾心情。到今日我再問佢星期六得唔得閒就話有野做，叫我唔好溝返佢。

咁即係做乜撚？d女人係唔係痴撚線？

唔識講，冇話淡唔淡
身份同關係唔同左，加上都唔細，冇左拍拖果d 感覺淡淡然咁對住佢又好似理所當然
離離合合就睇化晒，要走既自然會走

佢想你溝返佢咋？
一齊咁耐，真係散既話正路都唔會點聯絡

我真係完全唔知佢諗咩，前兩日話我要時間準備下自己，又話會拭目以待。今日講兩句又話唔好溝返佢，痴撚線

佢認真定玩野
橫掂都散左，咪唔好理佢一排睇下點囉
除非你仲好想一齊返

似扭屎忽花
引你溝返佢

咁散黎做乜
成7年乜都了解晒，散得真係好難回頭
Ex同我講分手過左幾日又復合返，一個月後都係要分多次

即係收兵心態呱
佢唔一定係想復合
吊下癮咁

我幾年前都係咁30歲前死完老豆、女朋友流產、女朋友分手，到最後連工都唔想返，公司貼多一個月糧俾我，咁就連份工都冇埋。唔係因為屋企仲有個咩都唔做嘅老母，我諗我一早已經係ifc排緊隊 雖然過咗幾年，但啲打擊依然散唔去

佢老婆又無坐低傾清楚，剩係識黑面，根本嘥氣

乜收兵唔係收d啱啱識既咩

唔好咁上心就最好，講句野都要估佢啱唔啱聽白頭髮都多幾條
我仲要keep住個童顏第日有機會出返去搵食架

我覺得都似係吊住我引，前兩個星期基本上無搵過佢，有日佢同朋友飲完酒搵我，又話叫我送佢返屋企乜乜柒柒

好撚奇怪，一齊咁耐唔係變到好似屋企人咁架咩
搞乜鳩又吊癮又收兵

雞啄唔斷咁

重拾熱戀激情咩

真係估你唔到, 要用個咁方法

真係唔撚知，分手果時所有野怪曬落我到，我係想一齊返，但唔想再做死狗比佢食住

佢話而家佃愛我，但係係想我好，好似親人果種愛，但又問點解唔溝佢

有咩好嬲
我依家咪逃避緊縮左係連登度

搞到咁仲可以點溝
約佢睇恐怖片借d意拖佢咁呀？

你有所不知喇
有d女人好好勝
分咗手諗住個男人會唔捨得，求復合
點知個男友真係唔搵佢
咁咪唔忿氣囉

所以我真係唔知佢想點，可能放棄係最好

你女朋友幾歲 好細路女咁

e兩日好似見絲打你少左上黎咁

分左就唔好再搵返佢啦，散得一次，好快有第二次

啱啱25，分時時佢話我唔成熟，又話失望。係因為佢生日我無做足所有野，買少左個蛋糕，佢就話呢個係導火線

搭唔到咀姐，我有追post架

你叫佢繼續活係自己既童話世界啦

呢d女人最叻話人唔成熟，明明自己最幼稚

女人做咩可以顯得成熟d

講錢, 好現實就OK

都唔係冇個蛋糕就搞到咁吖
生日呢d野係女人同細路先咁緊張

其實佢係，佢好睇唔起其他人，同佢一齊咁耐佢頂係覺得我唔夠佢叻，但基本待人接物同尊重佢頂唔會。好似我d朋友咁佢一個都無尊重過，只有話佢地廢。

一齊好地地果時就連一個女性朋友都唔得，佢就可以有，分左手就問我點解唔出去識下女仔，比個機會自己，但前兩日又話點解唔溝佢 痴撚線，我唔知係我唔正常定係佢

我都係咁覺得，一齊左咁耐仲計較呢d野，我又唔係乜都無做，又禮物又生日飯，仲可以唔滿足

我覺得一係你絕情得就唔好再講呢d野，我比你飛完又問我點解唔溝你？咁撚搞笑嫁咩

我好唔容易先提返起精神，之前日日行屍走肉連工都唔想返，你又要我踩返落去，真係好賤格

可能係 我已經好好多，但而家先發覺男仔愈大對感愈執著，我對佢係得返可惜

咁你都盡力做到最好 由佢喇

避開下等個腦較返正常先
我驚你搞落去自己都痴埋

岩聽, 真心, 成日諗個人真係會痴線, 訓唔好, 返工有精神

冇精神

幾個月後你會發覺之前浪費左好多時間係e個女人到，影響晒人常生活同工作，會覺得自己好on鳩

對上果次分手晚晚瞓得兩三個鐘，食量得返3成，爭d痴線
因為未搬走仍然晚晚瞓埋一張床，真係攞命

一分就應該刪晒d野唔好拖泥帶水

我會keep 返d相同信但唔會搵

半年後對佢無晒感覺啦

我試過一年先搞得掂

太深刻既話半年至一年差唔多

我唔會，因為del左就呢7年好似空白左咁。理智應該係要del,但人又幾可會非常理智，除非真係好憎佢

你都岩 有次冇晒d wtsapp記錄我都喊左出黎

本癲狗當年都係咁

個心情一有改變到就即刻del 左佢

邊有咁易，佢係hurt過我但係我又憎佢唔落。或者咁講，我唔想憎佢

一齊果時又唔係存心玩鳩你，憎得去邊

唉，所以好煩，又有d想溝返佢，但佢呢d態度又好仆街

始終佢係我心入面都有位置，男人就係咁

你小心溝返佢之後要幫人養便宜仔

Ex係我心裡仍然佔有一個位置

我個fd話係skout見到佢
雖然佢都三十幾但應該唔難搵

睇下邊個ex啦

值得咩!? 你都成家了, 假如佢搵返你呢?

我睇左非文先, 點解個分別咁大

Feel到就分 條女突然話冇feel 拍左7 8年
已經好心痛

唔代表仲愛佢
搵返我都冇用，返唔到轉頭

我ex可能都會好似呢位巴打咁諗

7，8年仲講feel

拍咁耐都唔結婚？

真係仔都讀緊小學啦

都有幾多拍長拖之後分手既巴絲入左黎

多謝咁多巴打 我唔一個個覆 不過真係多謝咁位多巴打 其實我27歲 見到呢個所以入黎叫春 而家先開始儲到d錢 好想抽到居屋/買到屋就即刻結 所以一路拖住左 佢突然話慢慢覺得同我一齊一d感覺都冇

諗得開, 真係好.

依個po 好野黎

認真諗住岩岩入大學 畢業 出黎做野 呢d分手高峰位都冇事 可以準備疊埋心水同佢過世

正常啦，呢d年紀人生轉捩點
大把廿幾歲拍幾年拍到30歲打算結婚點知分手

感情深淺可能同時間長短無關

同女朋友一齊儲定點？

係咩感覺？

講走儲錢，我26歲人銀行得2 ，3萬

我都就27，但係無錢 拍左就7年，又係話無以前咁愛我

我都係

專心儲錢買樓=冇乜閒錢娛樂/買禮物比佢=冇情趣=冇feel
所以mk仔咁多女食
你呢個年紀最正，開始有事業有d錢又尚算嫩口，唔洗擔心
佢應該心態未去到一齊捱果個階段

出面d post個個都十幾廿歲，我大佢地十幾年，有d大佢成倍都有，真係插唔到嘴

咁少，絲打好大洗架？

冇計過條數 俾成10k家用，搵18

我寧願拎d錢去娛樂，慢慢儲

人生失敗者

Same here
份工又冇前景

只係比較多深刻經歷，如果我60歲死，佢都差唔多佔左1/10
即係好似身邊一個人死左咁，某d環境佢個冤魂就會彈出黎同我講：你條撚樣仲記唔記得我呀？

揮手
另外6位數係工傷claim返黎先有

女人有乜所謂

心態爭好遠，不過自己都經歷過都明既

年幾, 前景, 有時想唔現實都唔得, 諗野突然長遠左, 都幾迷茫

岩岩又對完六合彩, 發完個夢, 聽日返工啦

屋企有咩事上黎就仆街鳥

屋企人退晒休冇積蓄？

嘩，比10k咁多，咁乖女

好過我呀 18
我比家用少好多

又係喎 但幫到既自己都想幫

拎左去供樓

我阿媽話我需要錢既會俾我
但我俾左佢既又唔想拎返

其中之一啦 我同佢之間活動多數都係出下去附近/隔離區行下/食野 一年一/兩次旅行 以前仲會周圍去下真係我錯了 其實最誇張係話岩岩出黎做野果陣已經淡 不過一路冇出聲 覺得自己俾人呃左好耐又原來一路係淨係我覺得開心呢兩樣先咁心痛

I know that feel bro

29+1呢個關口,原來唔止女人有,男人都有.

一齊 我已經個個月扣埋家用 大大半份糧儲入去 想俾佢知我係真係想同佢一齊落去

好多人都拖拖拖想分手/分開下又唔敢講

咁都好d，如果得自己儲真係

我都有朋友係一齊儲
但無啦啦個男既就嗌分手

其佢都係我逼先儲 話唔買樓到時有咩事都有錢應急 果陣都諗會唔會佢只係未玩夠 好似太多野收埋一路冇講積下積下就到而家

未玩夠就由佢去喇bro～

唉屌 真係覺得自己好似on9仔咁

多謝各位巴打既回覆 忍左幾日 呢幾日實在太震撼 一路嘗試做定心理準備/接受呢個消息

你地咁樣就算梗硬一齊返結婚都好難長久 到了放手的時候

女仔係咪好唔鍾意聽男人講股票個d野？

何以見得 佢條件好好？

同之前條女拍左四年，散左一年
但越來越覺得個人無自信
自己就嚟30
唔知自己有乜值得人鐘意

我明, 我之前都係咁 , 唔好諗咁多, 心情會好返啲

我ex應該都係咁，feel到明顯同之前唔同

身形同樣唔差，唔似3x，又有d錢

正如男人唔鍾意聽女人講化妝/八婆野

廿尾三頭呢d正正係玩夠與未玩夠之間既尷尬位，好多人會一時迷失

咁都要響skout 識人？

佢圈子好細，來來去去幾個女仔fd

女仔同你講化妝扮靚野你鍾唔鍾意聽?

我會欣賞男人識投資

到你玩夠時,又想搵個曾經倍你成長既人過埋下半世.但兩樣野好難同時存在.

我係d女人面前唔敢講錢，講人工又驚佢覺得你搵得少，講股票又驚佢無買開，你知啦股票如果你無買，根本係悶到爆，有買就下下幾千幾萬蚊上落，當然唔會有悶既感覺

結果都係同第二個由頭開始，但冇左年青拍拖既感覺
所以好多人話結婚果個唔係最愛

咁你搵幾多

得2x k，好少

股票就每年有萬幾兩萬到

所以話拍過長之後散左既經歷,無論對自己同之後搵既伴侶,都係一個負累.

都唔係既，經歷會令人成長

有冇人可以鬧醒我

我有個對我好好嘅男朋友
我27 佢28
唯一問題係我賺錢係佢三倍
有時都唔想咁港女
但係儲首期就算當一人一半 六十萬
而佢每年儲六萬
而家仲話因爲晒時間而cut一份part time
而其實佢每日淨係做三四個鐘嘢

即係要我等十年？
真係覺得冇乜將來

啲人話結婚嗰個唔係最愛係咪咁解

你男友搵幾多

年青時on99.拍拖可以好直接,無咁多前設唔會理咁多.
成長經歷後,就會左計又計又多前設.拍拖結婚都變成一個數學題.

視乎你覺得佢係咪同你過人世既人.
與及佢既頂線你既底線距離.係咪太遠.

唔使諗錢就過到人世
咁係咪即係過到

理性啲諗, 係咪有層樓就幸福, 係香港先係咁!? 生活迫人

你出大份佢出細份你接唔接受到
近年都多左女搵得多過男.變左女人主導家庭.兩個人接受到就得

都要解決住既問題,當然話租都得.但長遠都唔係辦法.由其如諗住生仔.

我唔介意
都有提過下不如我買 (老實講我份人冇乜耐性)
講親呢啲佢都係唔唔唔就算

同佢傾下.佢都係唔唔唔,就直接問佢接唔接受呢種生活方式.
有d男人係長唔大.唔識得點做就企係度.你做主導就帶住佢走.
如果佢話要乜尊嚴又乜.就同佢講呢個係取捨平衡既可行方法.
佢再係又無錢又要尊嚴死都唔肯既.就到你作出取捨既時候了.

好睇你地有無共同目標
咁有啲人價值觀真係唔洗買樓，租就得
但有啲人就覺得點都要買到
如果你覺得買係必需，咁你要同佢溝通下睇下佢價值觀係點

多謝巴打

唉 好耐之前 同佢講過啲大筆嘅錢要plan住儲住洗
上個月話先同我講話多謝我教佢要計劃 話有部電腦想買 萬幾蚊 會一路儲住先買
前兩日就同我講話 已經買咗
我又唔想話佢 令佢覺得冇自由 畢竟係佢嘅錢 唔真係關我事

其實都幾失望
同埋又令我諗番呢啲現實嘅港女問題

唔好咁多希望,就唔會有咁多失望.
其實佢係一個點既人,作為伴侶同佢相處左咁多年.你應該係幾清楚.
希望佢改變,不如改變自己.咁黎得更現實可行.
港女港男,到左30都係要面對現實架啦.
唔面對D白頭髮都一樣生出黎.避唔到.

試過問過一個女仔有無買開股票，問完佢即刻想走咁

咁佢男友都幾hea下，比著其他女人走左好耐

最搵笨喎
俾舊錢人地錢搵錢

但跟著我又會好矛盾
因為佢對我好好
好接受我
同埋佢係少數同我溝通到嘅人
好專一 好單純 好孝順 好老實
我亦好鍾意佢外型
佢亦都真係好關心我 好照顧我嘅
佢媽媽同婆婆都好好
諗諗下 好似呢啲重要 同稀有啲
賺到錢嘅人反而唔係咁難搵
反正我賺錢好似叻啲
咁咪我做賺錢嗰個囉

同埋如果佢番啲工時長嘅工
佢照顧到自己嘅嗜好又唔會得閒見我
佢亦唔會有時間去下gym keep fit

多謝各位巴絲打幫我分析 (i.e.聽我叫春)
我真係好想唔使久唔久又掙扎下
唉 不過睇黎 直至我下到決定為止 都會係咁

到有好多女仔同你講股票時.你就最好唔好再玩股票.

我會放晒手頭上d貨，股災先兆

講返正題，我覺得總之同女人溝通，就唔好講同錢有關既話題，除非佢自己提起

唔敢比意見你，兩邊都有可能到時令你好後悔

下個, 可能係你男友上黎分享 , 最緊要係知自己想點, 加油丫, 唔好望返轉頭丫

可能我真係閉關諗下好啲
我會加油
多謝各位
如果我出去開post肯定俾人話係雞

目的都係買樓,股票同錢都係過程,最終都係要變樓,女人對過程無興趣.佢地要既係成果.

樓呢樣野真係好煩
對每對想結婚既香港情侶黎講
中學到大專
大專到出黎做野
兩大關口都過到
就係過唔到呢最後一關

咁唔信自己男友
拍黎好冇癮

要求太高.就總係難過.

我老婆信隔離屋隻狗都唔信我呀

屌佢老味個個都唔撚防，偏偏覺得晚晚瞓佢隔離果個會害佢咁撚樣

我好怕用錢去衡量一段感情
我對男人"上進"嘅定義係佢能力做到最好
佢能力係搵2萬就2萬, 10萬就10萬
錢夠用就OK

我都搵多老公3倍
學歷高佢好多
我仲有機會上但老公就差不多咁上下
我嘅志願係我升多級年薪過1球,老公就可以打風流工
佢而家體力勞動太辛苦
雖然佢唔想唔做嘢等我養
但起碼佢有條件選擇做定唔做
邊個搵錢邊個顧屋企都冇所謂啦
做自己擅長嘅嘢,分工合作就好開心

巴打越黎越有假膠feel

我D人工較高(6萬以上)嘅女性朋友
大部份個老公都搵錢少過佢地
好多都相處得幾好
收入越高/越叻嘅女仔,越難搵客觀條件比自己高嘅男人
所以我比較著重夾唔夾,佢錫唔錫我
反正唔等佢份糧開飯

認真呀

你老公真幸福

絲打 可唔可以分享下住嗰度點搞
係咪你買
你地點傾

世界好難有完美
又要有錢又要靚仔又要愛錫我又要夾到
有都唔輪到我啦
做人要識取捨
我揀咗愛情
因為我自己有麵包

絲打思想完全正確.無得輸.

識欣賞另一半好重要，否則對方會覺得自己冇存在感
我老婆訖我就叻

絲打好有目標, 自己行條路出黎, 人生就應該係咁, 你係咪係po (1) 都分享過少少自己故事?

有冇興趣都好,30既男女如果要共同生活,都要解決呢個問題.

完美演釋相處之道
多欣賞少埋怨,分工合作各有負責.
無去計較邊個多少.亦無將自己既價值觀加付比對方.

做出現金工排公屋，3人都排好耐

係呀
我27歲同上任分開
30遇到我老公

30歲前被分手留名

原來唔係得我一個係咁

分享下你故事

一齊兩年半
中間ex裸辭後唔做野大半年後開始變左
仲怪過我點解唔俾錢佢過生活

試過因為小事罵到我喊
但繼續罵，遞張紙巾俾我都冇

最後因為小事發我脾氣
我真係覺得自己無錯
亦都攰喇，唔想再委屈自己氹佢
所以就完左

你係紅巴？

你ex 之前做邊行, 應該都唔細啦!? 玩祼辭都要有本錢, 咁大半年點過

排公屋都不失為一條出路.排幾年都叫有個時間有個目標.

紅絲
如果係紅巴
有條咁嘅女一早飛左佢啦

點解條仔會叫你俾錢佢洗

皮幾積蓄掛
冇問都唔想問

果大半年佢好多時食杯麵
出去食飯就我俾多
尤其係d貴嘅

講果時仲怪我唔夠體貼
想我檢討下

其實我已經怕佢大男人要臉，嗌貨d糧食送上佢屋企，仲要比佢嫌食同一個口味食到悶

你個EX極品黎，飛左唔洗傷心

咁都忍到2年半

已經識左觀察左大半年先一齊
一開頭好有承擔咁

點解最後會淪落到咁

成日覺得一齊前了解多同少冇乜關係
一拍拖個人就會變

佢有兄弟話佢一路都係咁懶到出汁
以前仲廿幾歲散工渡日
或者我成為唔到佢努力嘅動力掛

廿幾年一路都渾渾噩噩 ？

你ex真係廢到一個點

男人老狗點解可以接受到自己咁廢架

所以我唔會晒時間所謂了解左先一齊
好多野唔一齊根本唔會現形

鳩打份廢工夠自己食起碼都叫對自己負左責，都唔知呢d人做乜鳩

之後有咩打算？

咪就係 以前借過錢俾ex 唔撚還發誓以後唔會再借俾男朋友

我好奇怪，拍拖之後好多野都俾男方食住
明明自己有其他諗法但唔會出聲

本身份工過份操勞，之前單身都有諗過唔做野半年當調理下身體

我都有個ex唔肯搵野做，次次問多兩問就爆喊好委屈咁

我ex一開始經常以冇信用卡又未㩒錢做藉口

其實有咩都即刻拎出黎講會好d

叫佢老豆老母養佢過世啦

same 諗返起覺得自己好撚蠢

例如 我想去a餐廳 佢想去b
我會就佢去
真係有咩大事會拎出黎講既

我記得2年前我都試過裸遲, 之前對前景唔滿意, 加上身體唔好, 好少運動, 咁就遲左一份做左3年工, 之後每日都有keep住做體能訓練, 走左去考差佬, 懲教, 體能係過到, 不過最後都係衰左, 咁就過左半年, 之後把心一橫揾返份工做到依加, 不過最近都係想再轉工.

都唔係只係為左考, 其實都有諗前路點行, 不過果時冇依加諗得咁現實

睇你諗法, 不過真係要珍惜裸辭之後時間...

完全唔敢裸辭，一定搵到新工先走

對上兩份都係裸辭

有積蓄同之後有計劃嘅祼辭係ok嘅

冇，兩份都谷鳩氣唔做，不過唔洗十日搵到新工加埋人工

一辭職就燒儲備

試過冇返工一排，係有儲到少少錢
但冇收入既感覺好怪 洗錢都就住就住

咁我都知，今個月半個月d股票已經賺左一個月多d既人工

男人女人都有29+1 果個關口
我都裸辭去左德國working holiday
不過我果時1條友，有gf就唔敢去

從來都唔會裸辭 個人好保險

遲完好耐都搵唔返就大獲

我有frd直頭新公司請左作，之後要一個月通知，到夠一個月去新公司，新公司話唔駛佢返工了

有公司請左都會咁，未有公司請，好耐都無人請都唔出奇

之後搵左成年先再搵到，勁慘

其實係咪得香港咁on9
成世人流流長試下其他野都唔得
試夠咪好似freshgrad咁重新黎過

n年睇大台某個旅遊節目，
北歐（唔記得邊個國家）d後生會試下pt返唔同工到差唔多28 29歲先正式返全職

北歐真係人間天堂，整體質素好高

30歲後先被分手可唔可以入黎傾下計呀，好毒冇朋友冇野做

我都冇朋友

唔知係唔係香港變定人變，越大越毒，上年被分手後直情街都冇出

唔係無機會,
但試過一個完全無FEEL, 一大班人食完飯然後話鐘意自己
另一個就廿歲頭, 同佢出去好似同個女出街咁(外型上)

可以好易同人fd ,但偏偏唔覺有邊個岩做女朋友 (當然,自己有既野都唔高)

正常，各有各忙，再熟都少見啦

有時放工見到人地一男一女, 一齊坐車返去, 去想搵到個唔遠既拖友

舊時拍拖果時都係long D, 一個最北, 一個最東

有人接收工同送返屋企真係好幸運

謝巴打，我故事都係悲劇，不過當自我介紹講下，
我上年被拍拖17年女友分手，係被帽，非常突然，到宜家都仲係放唔低
可能由嗰陣一直屈係個心度，冇朋友，冇野做，
屋企人又唔會傾下嘅人，開口埋口只有錢，我已經接近一年冇正常同人傾過計了

旺角分散走, 同一齊坐車返, 真係兩樣野黎

17年

我今年打算裸辭 份工做左五年 唔想工駁工
有個好朋友早排知道左有末期 佢仲好後生
半年後就走左
我覺得人生真係唔可以淨係為返工

另一方面睇住咁近未必會珍惜見面既時間

人生無常,有乜想做既就要做.真係唔好淨係掛住搵錢.好多野錢買唔到.

只要生活到，裸辭冇問題啊，我冇做野二年半，最麻煩只係要諗藉口回應長輩

15歲讀書拍拖，唔係因為我唔肯結婚而分手，而係有共識唔想擺酒應酬，所以我直情唔知人生點行落去，有諗過自己去第二個國家生活，但又乜動力都冇，每日唔飲酒訓唔到

咁你呢2年半點過？

同結婚冇關係架喎，所以一直咁唔簽紙？

我有提議過去簽，仲已計劃去日本簽同影結婚相，求婚同結婚介指也買咗，平常也有戴，被帽後我有揾佢，話我個人乜都要計劃，冇新鮮感

最後去唔成日本簽嘅原因係佢媽有精神病所以hold住先

我靠之前的投資利息生活，雖然唔可以太大洗，不過當係買番自己嘅時間

未玩夠都係冇分年齡

平時有世藝搞下？

多謝樹窿巴打
我都知靠酒精訓覺唔得呀，但為咗第二日可以有精神要訓到覺，本來已戒煙也食番，我對再拍拖其實已放棄，因為真係好怕個心口痛嘅感覺

分手前多，分手後每日睇下書，最近學識上連登回post，最多回post係遊戲台，第二係呢度
係聖誕節突然決定寫一個投資blog，希望能夠將心得經驗分享俾人，同埋令自己有啲嘢做

留名等link

絲打有投資開？請問有冇得pm，因為直接post難免有啲怕羞，始終寫blog係新手

錢真係買唔到時間 到我朋友知自己有病個下 佢都係得返少少時間 乜都趕唔切再去做 本來買左機票 都去唔成

十七年
我而家都係訓唔到覺

冇左一個唔愛自己既人唔係壞事

我都瞓唔到，我覺得條路已經行唔到落去

點解呀 同老婆發生咩事

想睇link 喎 學嘢

可以講到自己本身鍾意鳩訖人=對我都可以咁=完全冇問題
問題係我唔了解佢，呢d乜撚野人黎，惡撚過共產黨，滅左我把聲解決左我呢個提出有問題既人就冇問題，洗唔洗搵隻洗頭艇送埋我走

反正早幾年都失去左一次，真係唔撚會再怕

各位巴絲，失戀係痛，尤其我地呢個年紀，要面對咁多野真係心血都少d，但係自由誠可貴，人生苦短仲有更多更好既野值得你地去追逐

之前都有寫愛情故，寫到戲肉再寫唔到落去，爛左尾

我唔識 純粹有興趣學下

第一次寫野，如果表達唔好，請唔好太大力插我

呢條先啱

近幾個月煙已戒番只食電子煙了
好，巴打，聽日試下去跑下
因為今日晏咗起

電子煙咪又係煙
我呢排都食多左，酒我好少飲，唔係咁鍾意搞到自己唔清醒

電子唔臭嘛，最初食得多到自己都覺臭
巴打你有咩故事？

黃昏跑喇，呢段時間最多人

精神病會遺傳，你ex可能都痴痴地

玩債券.高手!

我剩係玩正股

仲會傳染，長期對住精神病患者自己都痴埋

外圍投資者黎講,最勁係玩債券外匯.

可能我唔識分手啦，不過就算唔係一齊都想佢好，到呢一刻都仲係冇憎佢，我覺得最賤只係隻厹同事，日日導佢一啲歪理

多謝支持 ，其實我股票外匯或者其他好多野都有玩，不過見香港債券少人講先想開始分享一下

實不相瞞，小弟連運動褲都冇
宜家出去附近睇下有冇得買

洗幾百蚊, 對鞋以上已經搞掂

男人跑步有條短褲+跑鞋 上半身赤祼

會唔會係雙方一早有問題

的起心肝寫返啦 俾啲寄託自己

果初為咩結婚？

散左就唔好再諗佢啦，要完全忘記佢，如果唔係你會好辛苦

唔好咁啦 好地地唔得既
不過我覺得踩單車爽過跑步

*當

我跑步時都會j下d 上半身赤祼仔仔

唔知呀，其實真係好突然架，分手前一日仲有講有笑，那一晚零晨厹同佢傾咗六個鐘電話之後就話有新男朋友要分手，我知道係因為佢地傾到爆哂分鐘，佢電話係我登記的，嗰個月電話費千七定千九蚊，後來我從佢其他朋友得知厹借工作原因唔開心搵佢傾計

電話費係你俾 ?
都幾癲, 可以爆分鐘爆到咁

我覺得 本身雙方有問題出現既時候 第三者先介入到

agger
除非有問題但對方一直唔出聲又扮到若無其事

我也認同呀，當然我唔會將責任推哂俾佢而自己做聖人，亦因為一分手後佢成個人變咗我先認為係厹導佢

一直以來佢從來唔講粗口（除咗講笑），但分手後我俾佢用粗口鬧過好多次，
一直以來唔貪錢，但分手後樣樣同我計清楚，
而且厹有偷咗我好多野，仲用我寫低密碼嘅薄登入過我大部分銀行戶口同fb，我有一刻想過攪大件事，但諗起ex曾經咁多年對我好好，怕影響到佢所以放棄

你都識講, 分左手啦

同埋你都 on9
佢犯左法都你叫攪大件事 ?
仲唔報警
關你ex以前對你好咩事
你真係枉為男人

你都識講以前啦
佢咪一樣對而家個條仔好
可能對佢比對你既更好

我知我係on9
但唔忍心連累佢，佢屋企都有好多問題
我唔想令到佢份工或履歷有影響

同埋香港黑警需要好多證據先肯做，
我手上唔夠需要的證據
所以我要做也只可以不合法地做

狗公搞你都唔報警玩大佢，睇你唔起架

哦, 即係你之前條女都有份啦

如果你想收埋D黑材料, 等佢做到最過份既野你先拎出黎
勸你就免, 反正最後你都唔會做得出

一係就而家做 9 佢
一係就灘出黎講, 俾個警告佢, 你唔係好恰既

相信嗰差唔多二千蚊既電話費都係你食

有左
拍拖果時好d既，本身都諗住儲下錢就結

單車有得轉下波好玩d

同銀行有關既問題，差佬好快做野

你老婆成日落club yo仔，你肯定「你個仔」真係你親生？

分手後幾個月，個人冇咁頹廢，發現之後，我經ex警告咗厹如果再玩野我會對佢一家以倍奉還，
我手上不只黑材料呀，已經起哂佢全家人底，之後佢同ex知道我唔係講笑，都即刻停哂了

電話費ex自己俾番嘅，其實一齊咁耐真係唔會為錢而搵我著數，一齊養咗幾隻貓，我話想供養也唔洗，本來佢對朋友都好好，只係分手後先變

不過已經過左去了，我現在完全冇任何嬲呀，當故仔咁講下

因為戶口內冇任何損失，要我證明到佢有登入或我實際損失喎

我知嘅原因係戶口內嘅訊息我從來唔睇，但發現幾個不同的戶口有部分訊息已讀過，email亦都係

哦~~~~~原來係咁

正評ed

厹份人咁樣......你 ex 同佢一齊已經算係一個報應

點都好, 好人有好報

true, 我果時炒左次車， 唸過冇人知道未來點，想做返d野等第時可以回味吓。
雖然1年歐遊差唔多洗哂我d saving, 依家份工又低過以前一半，但經歷好多野好難用錢去計

你個時間好長…
女人就話揍仔， 男嘅好難同hr解釋

我有個朋友喺間公司做左十年，厭煩左office politics自己辭職， 依家 周時參加攝影比賽攞獎金幫補過日子

我暫時冇諗住會再打工了，所以唔怕hr
其實就算炒散，只要生活得到就得啦

一世人唔係好多時間，細路加讀書前後成廿年，老咗冇體力又廿年，淨低幾十年唔通全部貢獻俾份工咩

咁佢用咗你幾多錢？？

Ex用咗我幾錢？
Ex就冇呀，而厹偷我已肯定嘅有一部買股票用嘅電話，一個有好多股票資料嘅hd ，仲有啲未肯定嘅嘢

報警啦

女又比人搶走，野又比人偷埋，你都好似無咩所謂咁，唔怪得你條女又走人

語氣輕輕帶過咁
點解可以一d男人應有既霸氣都冇

已經唔係霸唔霸氣，女都算，自己d貨產比其他人咁搞都好似無事咁

呢度都幾多人追夢

謝謝各巴打意見，
其實相處咗咁多年，
感覺已經好似屋企人一樣，
我真係做唔出傷到佢嘅事，
我當然覺得偷我野係問題啦，
否則都唔會洗錢起厹底，
同埋你地太高估黑警嘅處理能力喇，
我呢個情況要佢地受理係唔夠證據
要霸氣處理只淨不合法的方式
至於偷我資產只是好少數目，
只是起佢底嘅錢五分一

我當時亂到都唔知自己應該點，
當然我係好憎厹啦，亦試過搵人搭路攪佢全家
但一時衝動有機會令自己後悔

事件已經過去了，我琴日入黎只係想傾下計
不過有巴打話講下故仔就講下

正常分手ok，但又狗公又偷野仲可以若無其事

有些事不是講得咁容易架

大家好 我開左account 後第一次留言

講講我背景 今年岩岩29歲生日
原本上年同拍拖14年既女友結婚 原本會過住幸福既日子 但可惜通通都是「原本」

前年同佢求婚+買樓 上年收樓裝修加籌備婚禮
別人眼中可能是幸福的煩惱
但我同佢係過程中有無數既爭執 發覺有野互相無發妥協 結果婚就咁結唔成

我宜家都好迷茫 有時想從新出發 對一個女性展開追求 但感覺已經好難再了解女仔既心思 最後都被拒絕 其實我自己有時都唔清楚自己 係為追而追 定 未放得低

打完忍唔住喊左出黎

巴打，你係結唔成之後直接分手

又一個十幾年，原來都好多人拍到咁耐
嘈婚禮d野真係好無謂，我結婚冇擺到酒避左一劫
裝修果d，間屋分分鐘住廿年以上，一定好主觀想點整等自己住得舒服d，又係好易嘈
散左幾耐先識第二個？

哈，巴打，褲已買，聽日開始做運動

我之前分手後都個個星期自己行山，行d勁難又長途，好快操返起個鬥志

百四至五磅，雖然冇乜出街但簡中有舉下鐡

單拖行山太危險喇

尋晚先行左陣，一個人都冇淨係見到隻狗

巴打仲要行夜跑咁堅
後生時試過行環島行，行到夜晚又靜又黑

唔係 係婚禮之前3-4個一次噪交 我無妥協到 結果就無疾而終

同拍左拖14年既女朋友分左手之後一個月就追一個女仔 我都唔知係點 我唔知我係咁冷血定為追而追

廢左十幾年武功喇 明白要小小時間（有時諗緊自己係咪衰專一 十幾年黎都唔偷食keep 住個技能 其實我係有感而發啫）

千祈唔好俾人知之前拍左咁長

之前行得太多玩大左個膽

呢樣真，初初同我老婆一齊都成日串我，去到邊就問有冇同佢去過邊間餐廳又有冇食過

一個月？ 咁快
巴打無伴都唔緊要架 人生有好多野等住你
無謂咁求其

點解唔好俾人知嘅？印象會有乜問題？

女人眼中前度係佢既宿敵你仲要十幾年

你追個女仔如果之前有個14年ex.你會有乜諗法?
相反男仔有個14年ex.女仔都會有d驚.

如果對方問起就講善意的謊言好了

可直講,但唔好講得太詳細.唔好比對方覺得你仲係好在意.

今年33歲，同女友拍左3年多
半年前被分手
原因係佢覺得佢屋企人令我有壓力，同埋覺得愛得好累，所以分手，我己極力挽留都失敗，到依家仲未放得低
見到你地個個十幾年感情無疾而終
我聽完你們故事好心up,感情是否真的咁脆弱

佢一知道你有個十幾年既ex，一定狂問你啦，你想唔詳細都難

但我對個新女仔又係有好感既

咁又唔會掛 如果第時結左婚咪幾十年 緊會超越既

當初的承諾呢?
為何咁少事就話分手

通常對自己冇信心既女人先會咁

其實都係 我唔介意對方曾經有刻骨銘心既愛情 因爲我都有過 重要係我信自己會令佢鐘意我多過舊個個

如果肯定佢地冇聯絡既話有乜好驚
好少聽話男人會介意呢樣野
試過比另一半迫delete相，心諗你都on9，我delete到d相掉得d禮物但洗唔到d回憶

善意的謊言係容易,但如果發展落去對方實會知,到比對方發現時會更演變出更多問題.

成十幾年，不如試下享受單身先，真係寂寞難耐再算

承諾只係形式主義
好似結婚鳩up果份誓詞咁，講完就算架啦

我想問你地拍左十年以上為何唔結婚？
我見身邊有人拍左一年就結婚
究竟因為太了解先唔結婚定純粹錢銀問題？
而拍左一年結婚係咪太急？

同ex 5年，係想結既，但hea下hea下冇左件事，可能同居已經日日對住覺得都冇分別
我同老婆一齊半年就結左

半年 點解可以咁快既

你個名

追下post

因為.......

再快既都見過

我同巴打一樣，前一個月同拍7年拖既女朋友分手，因為我地理想唔同，同埋經常分隔兩地淡左...之後同公司其中一個女仔發展得好快，單獨出街食飯去玩之類，我都feel 到佢對我有好感...

但我唔知自己係為追而追定真係鐘意佢...

岩咪試下，我覺得冇乜所謂
不過唔好俾個女仔知佢係後備

條女cheap到

有d冇大肚都好急咁捉條仔結婚

佢地而家好似好幸福

睇下非文成日上黎哂命

巴打 你好 你同我有d似 但唔同既係個女仔係拒絕左我

單身真係無人管係爽既 但人就係犯賤 無既就相 有既就唔想

咁都叫晒命

講笑, 入得黎,大家明白

點拒絕？試過約佢出去都唔得？

係 so sad 出過2次 都好地地 再約佢再就唔出了 前一陣問佢係咪同佢無可能 佢話未了解 所以唔會開始 但我知唔係真正原因

今日大家好靜

整頓心情

e排情場失意，股場得意

今日佢ig終於del左好多佢同我既野

前幾日上黎吹過水，一齊7年比佢飛，但而家已經好好多，諗左幾日覺得佢一定係有第二個先會咁絕情，以前佢ig由無人like到而家分左分十幾條仔like

呢張圖可以百世流芳

巴打都賺唔少

今年暫時都日日數錢

有咩可靠得過錢

謝謝支持

半個月已經賺左幾個月人工

今年搵到，可惜毒L冇乜消費，

拎去享受下人生啦

如果我想識多d人 join d speed dating 或者用下d交友apps 大家建唔建議

your face your fate

分d俾我好過

sad but true

speed dating感覺搵笨柒

apps 10個都唔知有無人個係認真

絲打嫁俾我，我每朝分半份早餐俾你

以前yahoo有猿人就認真好多，真係搵到

以前無咁多金融、保險雞 ，同埋又無ptgf個d

speed dating重要比錢人

我同老公係交友APP識
佢有個同事去婚姻介紹所
$3000見3個月仔 希望佢成功

都中過保險雞，之後溝左不過好快散

3個女仔

係skout都識到d唔係玩野既

嘩，3000蚊，衰過拎去賭

你地係一add左就不停傾計？定開頭好少傾？

其實skout好d定tinder好d?

[member我本身好少開個APP睇
我又唔係用露波相做頭像,好少人同我講嘢
佢用隻貓做頭像
我又係養貓所以有話題
冇幾耐轉用LINE傾
都傾得好密同埋佢明顯對我有興趣
但係都未見過我廢事同佢曖昧
傾咗2-3星期見第一次就一見鍾情 錫咗但未一齊
再過多差不多一個月就正式一齊咗[/member]

今朝搭車撞到佢，佢個西樣加埋佢對白鴿眼真係一絕，收皮啦，post下story上fb叫下春有人睇下就可以咁撚串

我d whatsapp同line都係用貓做頭像

最初係佢add你同hi你先？ 一開始佢成日send msg比你，你會唔會覺得佢好chur好煩？

第一次見就錫咁快？

你係第二個同我求婚既男人

用真人相好驚俾人笑

聽人講MEI LING間嘢D會員好高質
好似入會資格係年薪50萬以上?
平民化D有官恩娜識佢老公個間,

絲打真係好好彩

我用半塊面嘅相,淨係露對眼

只要係成功嗰個就得啦，你想擺洒定旅行就算？我要執定行李

講左d咩 ？
btw 你老公個陣幾歲？

第一次係中學個陣同個男同學傾計
傾傾下佢話 不如你嫁俾我喇（我個名）

點解會解密左

Tinder多後生女，我麻麻

太後生唔岩

我同ex都係第一次出街就拖

咁快，唔怕佢反感咩？

睇當時個氣氛
女仔READY你已經可以拖
唔好次次都歎慢板,應快則快
攻陷佢令佢冇時間諗咁多就應承你架喇

一睇就知好多狗公/鍾意鬼佬果類

梗係Feel到佢都對我有興趣先出手，又唔係次次約女出街都拖

都係
我份人好市井好LOCAL
淨係鍾意上一輩嘅港男,70/80後

我係同佢睇恐怖片
入場前已經有種心照既感覺

我係去重慶大廈食咖哩
好驚呀好多南亞人呀
拉住佢手肘入去

做主動

唔算
只係掂一掂佢手肘
幾秒就縮
老娘仲識兩招玩下曖昧嘅

咁個仔現在跟邊個？

係拍拖先搞到悶姐
一分手就大解放

睇下女朋友性格啦
女朋友唔係一味旨意男朋友諗節目咪唔會拍到悶囉

自己怕悶，會搵節目玩
但次有興趣d男人都係悶撚

呢樣野應該一開始就知，要衡量下對方興趣會唔會影響日後一齊既生活先好
最近呢兩個都係多數我諗節目，耐左廢事煩自己出街仲好

我老公係悶人
我比較貪玩
好彩佢好樂意參與我諗嘅節目

我都導左ex一齊睇小說同行山
老婆就唔鍾意，咪自己去，等個仔大d先導埋佢
想學埋游繩攀石同埋考遊艇牌買隻船仔去下無人島同釣魚，不過已經冇錢冇時間

野馬飛行傘!?

仲有3個月唔洗咁早驚定

都有啲歷史啊
咁我希望今次都俾到個回憶你啦
請告知下手準買家，第二次係俾咗我

冇人工

而家好似送GOPRO比個客自拍

人人接受能力唔同
我老公好鍾意
所以我話我同佢好夾

呢個好玩喎

兩次係講笑

求婚好浪漫
婚姻好現實
利申: 過來人
其實我寧願一世拍拖

之前諗住下星期一睇求婚戒指，不過星期五就比人話要冷靜下，之後就被分手，差d買左戒指

由情人變親人
呢D 位好難攪

一句: 都結左婚, 攪咁多花臣仲乜
woo~

屌 巴打一定痛死

唔係，都3年前了

真係幾灰，重諗住剛剛拍左兩年就求婚，慶祝完拍拖兩周年，一個月都無就被分手

巴打灰足三年自己過？

真架，機會話黎就黎，快過金多寶
如果絲打有八成佘詩曼咁，我已ok

岩岩幫屋企人去ikea拎野
幾時先會有男朋友陪我行

有10成都接受唔到你之前個17年歷史

一喺開tg gp傾

請問你地有冇參加下興趣班？
有冇推介下
因為發現每日下午有啲時間淨

單拖行過蒲台島

冇留意一段時間 咁快就1001

想學沖咖啡

拉花？
係唔係學幾堂就完

其實灰左一年左右姐，之後識過幾個女仔都無下文，反而就有個人妻話好鍾意我，真係吹漲

絲打要男友好高

如果諗住去識女仔，除非你超靚仔，如果唔係好難識，d女仔成日幾個frd咁去學，你好難埋到佢地身

唔係拉花呀，由基本學起

咁你都記得

原來出過條件
心頭高中唔中

咁巴打呢段時間有咩寄托，
我又不是想識女仔嘅，只是想多啲朋友
我以前好多朋友，好多活動
不過因為有女友就變得冇了
所以有時有啲悶

正呀

原本開post 個樓主已經唔見咗

我好記得你講過d野架

咁好彩我有班好好既frd，所以都唔悶，我都係分左手先開始學買股票，現在成績都算唔錯

巴打係炒股定投資啊？
我乜都有玩下

我買下正股，無玩牛熊同期指個d

加油啊，
如果只是正股成績唔錯已好勁
遅啲有機會交流下

到時一係各自私下溝一係傾傾下靜晒

好多高質人士

連登有pm架咩 ？

e排真係升到我都驚，前幾日半個鐘跌左我$8000，第二日一次過升返成萬蚊

無

可以參考上個post樓主玩法

要小心啊
投資切忌心雄
呢半個月升太急，
賬面上賺咗我幾年毒L嘅洗費
所以我已經開始止賺，等下次機會
套現抽下新股打下機，輸極有限
落袋嘅錢先屬於你

利申：我係唔會中1001嘅體質，所以就算有絲打肯先注冊後拍拖，都要有人開新post我先回

寧願賺少d都唔好蝕

攻陷佢令佢冇時間諗咁多就應承你架喇

exact7
根本就係要咁樣做
班友成日驚俾人話狗公

狗公係對好多女仔做同一件事
或者女仔對佢未有好感就好心急咁做

要FEEL到女仔對自己都有好感先可以打快
一快就冇時間諗 唔諗就會應承

狗公邊係咁架

真理
但有班柒頭皮叫緊糊都唔識食
叫緊幾多飛又唔知
剩係望住自己摸嗰隻牌(等自摸？)

之前就係見有條友話
“所有都係女方決定”
佢經歷幾次曖昧都收皮所得出既體會

呢啲人真係等自摸 慢慢等

佢等條女忍唔住倒追返佢

其實大部份女仔都有少少潛在M底
鍾意男人有少少強勢
女仔對你有好感
大膽少少做D決定性嘅行為(EG一嘢拖落去)
通常女仔就覺得你好MAN
至於點FEEL到有好感就睇個男仔造化

你留意下其他po
有啲直頭覺得溝女(主動接觸女性)
就已經係狗公
有批人自我閹割得好犀利
而狗公就好撚chur
想追求另一半，但又唔知情識趣既人
就走呢兩極化

攤攤下所謂fd zone咪就係咁黎

狗公會刻意討好亂獻殷勤達到煩膠程度
好多女人識分既

其實做愛一樣
女人天生中意被推倒
拿捏得好 其實可以黎個硬

係度嫁! 都有追開po嫁 , 只不過有話題唔熟咪靜觀

獅子撲兔
不過唔可以成日用呢招
有時真係唔想又比人搞真係會發火

之後呢
對方有冇收手？

btw
強姦play真心正 捉實對手狂

點解變左成人台

唔係齋講床上嘅
意思係男人要對女人少少強勢先得
可以APPLY去溝女同平時相處都得

1001留返俾樓主開post貼link再傾